{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76174&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세심천온천호텔"
    },
    "text": "洗心川は摂氏49度の水温、1日約2600トンの豊富な水量、人体に有益な溶存物質が多量に含まれた温泉の3大要素をすべて備えているだけでなく、秀麗な周辺環境は休養温泉としても優れた温泉場です。 挿橋駅から車で9分、ヌルビッハングル文字造形博物館から徒歩7分、挿橋平野から車で9分の距離に位置しています。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウトは22:00時以降です。 レイトチェックアウトは30分当たり5,000ウォンの追加料金があり、時間前チェックインは有料です。 無料Wi-Fiと駐車可能なスペースが提供されます。 宿泊客は大温泉と屋外プールを無料でご利用いただけます。 大温泉はホテルの2階に位置しており、午後5時30分から8時までご利用いただけます。 屋外プールは夏シーズンのみ運営されます。 客室内での調理は不可能です。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者や愛犬は入室できません。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室料金は税金とサービス料が含まれており、プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "洗心川はどのような要素を備えていますか？",
            "answer": "洗心川は摂氏49度の水温、1日約2600トンの豊富な水量、人体に有益な溶存物質が多量に含まれた温泉の3大要素をすべて備えています。"
        },
        {
            "question": "洗心川はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "洗心川は挿橋駅から車で9分、ヌルビッハングル文字造形博物館から徒歩7分、挿橋平野から車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洗心川のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "洗心川のチェックイン時間は5:00で、チェックアウトは22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "洗心川ではレイトチェックアウトや時間前チェックインは可能ですか？",
            "answer": "洗心川ではレイトチェックアウトは30分当たり5,000ウォンの追加料金があり、時間前チェックインは有料です。"
        },
        {
            "question": "洗心川ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "洗心川では無料Wi-Fiと駐車可能なスペースが提供されます。また、宿泊客は大温泉と屋外プールを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗心川の大温泉と屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "洗心川の大温泉はホテルの2階に位置しており、午後5時30分から8時までご利用いただけます。屋外プールは夏シーズンのみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "洗心川で客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "洗心川では客室内での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "洗心川では未成年者や愛犬の入室は可能ですか？",
            "answer": "洗心川では未成年者や愛犬の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "洗心川の宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "洗心川の宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "洗心川のプールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "洗心川のプールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 500
    }
}